Milet會不會超越aimer

Milet太有實力

如果佢地兩個合唱咁就爽

唔講聲既話 Milet已經超越左aimer啦

聲嚟講好唔同
個人鍾意aimer呢種比較舒服嘅聲

兩個把聲好似 但又感覺各有特點 唔知點講

佢地好似唔同style架喎黑人問號
美式嘢唔好溝埋嚟講好喎

唔好用黎比aimer
但milet 真心無敵 樣靚+bilingual 已經屈機
聲有特色 唱live 仲要穩定 sony 真係執到寶

milet真係好癲
jpop新一代最強女solo

aimer個種空靈感帶到個種放鬆昇華同悲傷係無敵的
milet都好好，睇下佢遲d點發展啦

milet果種類此歐美edm style曲風，
日本黎講算獨特

兩個唔知邊個上到紅白戰先

好靚女

Eyes 入面唔少首歌都有種歐美vibe，不過如果俾澤野弘之睇中佢，或者真係有機會揾到屬於自己既典風

樓主引戰狗
兩個我都要

SONY CM

好快有化妝品廣告拍

A咩早期唱腔好似死老豆咁
冇得輸

我都有用呢款耳機聽,milet喺你面前唱

Why Not Both

milet
主流pop vs ACG，冇得比

阿姐首紅蓮華咪又係動畫op
夠紅就上得啦

問題汪阿姐係因為動畫紅到去外地先至有得上

係好多日本人心目中，呢啲動畫歌手都仲係低幾級
真係要好紅好紅先至可以上到紅白
相反如果你係主流嗰啲，基本上銷量稍為靚少少就已經上曬去

呢個業界就係咁唔公平

呢2個都期待上紅白